Apple Store Leader Program

有冇師兄做緊/知道流程
1. Interview 程序
2. 入面工作氣氛
3. 人工同福利

謝謝

留名

apply 左？有冇收到interview?

Apply 咗specialist , 等緊group interview

Anyone got the phone in?

收到

巴打幾時

呢個星期
你呢？

所有apple員工都簽左NDA架

謝謝。
果然Prof!